## **说明**

#### 1、仓库内容

- 【重点】大数据学习，代码及文档资料
- 【重点】大数据整合项目
- Java Web学习，代码及文档资料
- 软件工程相关电子书籍
- 大数据面试资料

#### 2、学习资料来源

- 尚硅谷大数据公开课 （视频+课件+源码）（官方免费公开资料）（强烈推荐）


<http://www.atguigu.com/bigdata_video.shtml#bigdata>

- 微信公众号 五分钟大数据
- 其他途径个人收集汇总

## Git相关

- 本仓库仅仅是为了督促自己学习，以及展示学习成果，他人请勿向本仓库提交代码。
- 本仓库依赖于LFS托管文档类文件。
- 代码文件可以学习自用，请勿用作商业用途，著作权归原作者所有。

## 求职

- 本人目前在北京从事JavaWeb方向的开发工作，工作经验2.5年。
- 软件工程专业，本科。
- 如果您可以为我提供大数据方向的工作，欢迎您联系zhuxiaodongwx@126.com